\clearpage
%\chapter{Erkl\"arung zur Ver\"offentlichung}
%\selectlanguage{german}
%\label{app:license}
%\vspace*{40pt}
%
%``Ich bin damit einverstanden, dass meine Abschlussarbeit in den Bestand der Fachbereichsbibliothek eingestellt wird.''
%
%\vspace*{90pt}
%\begin{tabular}{p{.7\textwidth}p{.3\textwidth}}
%\tcity, den \today & \\
%                & Unterschrift \\ 
%\end{tabular}

\selectlanguage{english}

\chapter{Explanation of Publication}
\label{app:license}
\vspace*{40pt}

I agree that my final thesis will be added to the inventory of the faculty library.

\vspace*{90pt}
\begin{tabular}{p{.7\textwidth}p{.3\textwidth}}
\tcity, \today & \\
                & Signature \\ 
\end{tabular}
